https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=14

[280] yaeko（長野）  2001.07.07 SAT 12:11:15  
はじめまして。勝手に思い込んでいるのですが、りょうと香の初キスの時期って、３１巻の野上ゆかの事件後じゃないでしょうか？裏路地、冴子さんのセリフ、香とりょうの服装、似ている点が多いと思いません？

初次见面。我冒昧地认为，獠和香的初吻是在第31卷的野上ゆか事件之后吧?你不觉得后巷、冴子的台词、香和良的服装有很多相似之处吗?    


[279] ｍａｍａ  2001.07.07 SAT 12:01:32  
ＡＨのアニメ見たいけど、ＣＨのアニメスペシャルが、なくなるのかな？ＡＨでは香が亡くなるから、ＣＨのアニメスペシャルは終わってしまうのかな？  
それはちょっと悲しいかな？複雑です。  
アニメだけでも、香は生きていて欲しいかな。本音は・・・  

想看AH的动画，CH的动画特别篇会消失吗?AH因为香死了，CH的动画特别篇结束了吗?  
那个有点悲伤吧?很复杂。  
即使只是动画，也希望香活着吧。是我的真心话……  


[278] はやね（大阪秘密基地）  2001.07.07 SAT 12:00:22  
あ、すいません送信の時に文減ったみたい（なぜ？）  
＞sweeperさんへ  
＞ところでりょうは香の死に目にあっているのでしょうか。  
私は二話のラストのシーンがそれだと思ってます。  
  
　に下の文が続くのです。削除フォームが欲しい･･･。  

啊，不好意思，发送的时候文章好像少了(为什么?)
＞sweeperさんへ  
＞在这里，獠是否目睹了香的死亡呢?  
我认为第二集最后的场景就是那个。  

下面的句子继续。想要删除表格…。  （译注：待校对）  


[277] はやね（大阪秘密基地）  2001.07.07 SAT 11:58:21  
（香が裸だったかはともかくリョウはタキシード着てるし）。心臓移植は脳死後に行うから即死じゃなかったはずだし、きっと香の脳波が止まるまでリョウはああやって香に呼びかけ続けていたんじゃないかと･･･。でもあの回は読み返すのが悲しすぎる。雨じゃなくて涙だったんだよね･･･。  

(香是不是裸着的暂且不说，獠穿着无尾晚礼服)。心脏移植是在脑死后进行的，所以应该不是当场死亡，在香的脑波停止之前，獠一定是这样不停地呼唤香的吧……不过那一集重读起来太悲伤了。不是雨，是眼泪。  


[276] りなんちょ（神奈川県右ななめ下の方）  2001.07.07 SAT 11:51:37  
やっぱ、昼間はカキコ少ないですねぇ～  
夜になると、どーっと増えるんですね。  
  
☆ｓｗｅｅｐｅｒさん☆  
２人のキスの味は、たばこの味♪  
なんて、冴羽さんらしいんでしょう！  
でも、よーく考えてください。  
冴羽さん、酔っぱらってるんですよ。  
とゆーことは、  
キスの味は、酒の味。  
あぁ～  
なんて、ロマンがないんだぁ～！！！  

果然，白天发帖比较少呢~  
一到晚上，一下子就增加了。  

☆ｓｗｅｅｐｅｒさん☆    
两人接吻的味道，是香烟的味道♪  
多么有冴羽先生的风格啊!  
但是，请好好考虑一下。  
冴羽先生喝醉了。  
也就是说，接吻的味道就是酒的味道。  
啊~  
真是太不浪漫了~ ! ! !  


[275] sweeper(コードネームは３５７）  2001.07.07 SAT 10:28:05  
　おはようございます。  
　ＢＢＳ再開からまだ１週間もたっていないのにカキコ多いですね。いつも来るたびにログができてるし。(＠-＠;)  
　  
　「かみさん」発言について。  
　なんかうれしかったです。ＣＨのりょうは香に対する自分の気持ちを「もっこり」やポーカーフェイスでごまかしてしまうようなところがあったから本心がわかったので。  
  
　ＡＨを読んでいるとりょうと香もやっぱり男と女だったんだなと思いました。  
　ところでりょうは香の死に目にあっているのでしょうか。  
私は彼には辛いけどあっていると思いたいです。  
  
　余談なんですけど、２人のキスの味はどんな味だったんでしょうか。やっぱり煙草の味だったのかなあ。  
  
　＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙ様  
　私もそれ考えました。  
　海坊主の「馬鹿が..死に急いでんじゃねえ」とか２話でグラスハートが見ている夢とか思い当たるところがありますよね。  
  
　なんだかＡＨとＣＨがなんだか区別しきれてないような...。  
  
　皆さんいろんなところからハンドルネームをつけているんですね。参考になりました。  
  
早上好。  
BBS重新开放还不到一周，但是帖子很多呢。每次来都有记录。(@ - @;)  

关于「かみさん」的发言。  
我很高兴。CH的獠会用「Mokkori」和一张扑克脸来掩饰自己对香的感情，所以我明白了他的真心。  

读AH的时候觉得獠和香果然也是男人和女人啊。  
话说回来，獠是不是目睹了香的死亡呢?  
我愿意认为他有，尽管这对他来说是痛苦的。  

说句题外话，两个人接吻的味道是怎样的味道呢?果然是香烟的味道吧。  

　＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　Ｂａｂｙ様    
我也考虑过那个。  
海坊主的“笨蛋..别急着死”和第2集Glass Heart做的梦，都让人联想到吧。  

总觉得AH和CH好像分不清…。  

大家从各种各样的地方起了网名呢。这很有帮助。    


[274] りなんちょ（化粧はＭ・Ａ・Ｃ）  2001.07.07 SAT 09:42:58  
紫音♪さん、  
あたしも同感です。  
香さんが女の子を助けた、あの行動、  
香さんらしいなって思います…  
ほんとに、正義感強いですよね。  
  
Ｇｏｏ Ｇｏｏ Ｂａｂｙさん、  
愛用コスメは、メイベリンですか？  
あたしは、Ｍ・Ａ・Ｃです。  
  
香さんって、ピンク系の色使ってますよね。  
それが似合うんだ、これまた。  
バンチ５号の、カラーイラストでの香さん、  
ものすごーく、きれいですよね。  
  
火曜日まで、あと３日…  
長い～  

紫音♪小姐，我也有同感。  
香小姐救了女孩，那个行动，我觉得很像香小姐…  
真的，正义感很强呢。  

Goo Goo Baby，  
喜欢的化妆品是美宝莲吗?  
我是M·A·C。  

香小姐用的是粉色系的颜色吧。  
这个很适合你。  
Bunch 5号的彩色插画的香小姐，非常漂亮呢。  

离星期二还有3天…  
好长~  



[273] まどか（大阪）2001.07.07 SAT 07:04:36  
はじめて書き込みします。  
物凄い書き込みの量にびびった。  
私は『Ｃ・Ｈ』以来の「早く来週にならないかな」と思うそわそわ病にかかっちまいました。（笑）  
香ほどこんなに深く、長く、私の心を支配したキャラはいなく、また改めてあの時と同じ感覚で再び私の心をさらっていかれました。（笑）  
回想シーンで出て来たハンマーと怒りながら去っていくあの去って行き方。  
ああ、香ちゃんだああ･･･と思って激嬉しかった。  
連載が始まってちょっとしてから思ったんですけど（今の段階では自信はないですが）ＧＨと香は切り替わってないような気がします。  
うまくはいえないのですが例えて言えば核は香でそれを包んでる層がＧＨのようなものじゃないかと。うーん、説明がむつかしい。  
半分死人同士の魂が二人でやっと一つと言えて、二つの過去を持つ一つの魂になったんじゃないかと･･･。いや、ちょっとうまく言えないですが。すみません。  
何となくね、あれは確かにＧＨでもあるんだけど、ＧＨと思い込んでいる香でもあるんじゃないかなと、そんな風に思ったのでした。  

第一次发帖。  
惊人的留言量吓了我一跳。  
我患上了自『Ｃ・Ｈ』以来的心神不宁症。(笑)  
再也没有角色比香更深深地、长久地、支配着我的心了，又一次以与那时相同的感觉再次掳走了我的心。(笑)  
回想场景中出现的锤子和愤怒地离去的方式。  
啊，是香啊……想到这里，我非常高兴。  
连载开始不久我就想(现在这个阶段我没有自信)GH和香好像没有切换。  
虽然说得不好，打个比方的话，就是内核是香的，包裹着它的那一层是GH。嗯，很难解释。  
两个半死不活的灵魂终于可以说她们是一体的，她们是一个有两个过去的灵魂……。不，有点说不清楚。对不起  
我总觉得，那确实是一种GH，但也有一种我认为是GH的香。  


[272] 陣  2001.07.07 SAT 04:56:58  
CHの文庫の方で、先生が「かなりのファンの皆さんの期待を裏切るのではないか・・と危惧を禁じえない」  
と書かれていましたが、AHの連載が始まってやっとその意味がわかりました。  
先生がこのメッセージを書いたのが１９９７年ですから相当前から  
構想を練っていたのですね。  
香が死んでしまったのは皆が書くようにとても辛い事でしたが先生も辛かったのかなぁと  
今は感じてます。やはり自分が生み出したキャラでありかなり愛着をもっていた  
と思われます。それを死なせてしまうとは中々できることではないですよね。  
これからの連載、辛い時もあるでしょうが我々読者はいつも火曜日を心待ちにしていますので、お体に気をつけてがんばってください。  
  
//年齢（暦に対する）はやはり変えたのですか？（笑  

在CH的文库里，老师写着“会不会辜负相当多的粉丝们的期待···禁不住担心”，AH的连载开始后终于明白了那个意思。  
老师写这篇文章是在1997年，所以从很久以前就开始构思了。  
香的死就像大家写的那样是非常痛苦的事，但是现在觉得老师也很痛苦吧。果然是自己创造出来的角色，所以相当喜欢。要让它死，恐怕是不可能的吧。  
今后的连载，虽然也会有辛苦的时候，但是我们读者一直期待着星期二的到来，请注意身体加油。  

//年龄(相对于日历)还是改了吗?(笑  


[271] shan  2001.07.07 SAT 03:22:16   
Hi all! It's very great that I can have a chance to write a message here.  
Actually, I am not a Japanese, instead I am a Chinese from Hong Kong.  
Originally, it is a wonderful news for me that there is a new story  
of Mr Tsukasa related to C.H. which I have been waiting for  
ten years, as I am a super fan of C.H..  
Since there isn't any information about this new story in H.K,  
all the infor that I obtained is from the web and most of them  
are in Italian.  
After knowing the death of Kaori as the begining of this story,  
I am extremely depressed and almost cry, because it TOTALLY destroyed my dream  
of the continuance of C.H in these ten years and also against the word  
"forever ciry hunter" in my mind.  
By the way, I know that I am just the reader of the story and I have  
to right to choose the result. The only thing we can do is to accept or  
just quit it.  
Anyway, thank for having a chance to let me express my feeling here.  
Hope that I can buy this story in HK soon (even in Japanese edition).  
  
poor fan  
shan  

Hi!能有机会在这里留言真是太好了。  
事实上，我不是日本人，而是来自香港的中国人。  
本来，这对我来说是一个好消息，因为我是C.H.的超级粉丝，所以我已经等待了十年的关于Tsukasa先生关于C.H.的新故事。  
由于香港没有关于这个新故事的任何信息，所以我得到的所有信息都是从网上获得的，而且大部分都是意大利语。  
当我知道这个故事的开始时香就死了，我非常沮丧，几乎要哭了，因为它彻底摧毁了我这十年来C.H延续下去的梦想，也违背了我心中的"forever ciry hunter"这个词。    
顺便说一句，我知道我只是故事的读者，我有选择结果的权利。我们唯一能做的就是接受或放弃。  
不管怎样，谢谢你给我机会让我在这里表达我的感受。  
希望我能尽快在香港买到这个故事(即使是日文版)。  

可怜的粉丝  
shan  

[270] 優希  2001.07.07 SAT 02:50:24  
いいなぁ聴コミ。私は創刊号から見ていたけど、パソコン無かったから聞けませんでした。必死にアイモードで繋げれるかチャレンジしてました。今回聞けなかったけどまたいつか聴コミして欲しいです。  

我喜欢它...听漫。我从创刊号就看到了，因为没有电脑所以没能听。拼命地挑战着能否用i-mode连接。这次没听到，希望有一天能再听一听。  


[269] れもん（東京都あい～ん市）2001.07.07 SAT 02:12:52  
間違えた！！  
ＡＨの声、じゃなくてＧＨの声だっ！＜みなみちゃん  
しかし北条先生の絵は本当に綺麗だから、アニメ化する事に  
なったら、アニメーターさん達大変だろうな、きっと。  

搞错了! !  
AH的声音，不是GH的声音!<Minami-chan  
但是北条老师的画真的很漂亮，所以决定动画化。  
这样的话，动画人一定很辛苦吧。  


[268] れもん（東京都あい～ん市）2001.07.07 SAT 02:09:38  
あい～ん、で、わかる人にはわかりますね？（笑）  
さて、エンジェルハートアニメ化！！めちゃめちゃ望みます！！  
ＡＨの声ですが、聴コミでは高山みなみ氏があててました。  
ちょっぴり久々の？女の子の声だったなあ、みなみちゃん。  
なかなか合ってましたよ。  
神谷さんととっても仲良しなんだそうで、こうなったらあの  
絶妙なコンビワーク？？でやってほしい！！  
でもやっぱりリョウと合うのは香ちゃんだよね。。  
ちょっと前に「シークレットサービス」借りて見たのですが、  
オープニングとエンディングの映像＆おまけアニメ？が  
とっっても良かった！！なんて幸せそうなんだ・・・と。  
ラストの「心と心・・・」は、今のＡＨとも重なって、  
とっても切なくなりますね。。  

嗯，那么，懂的人就懂了吧?(笑)  
那么，天使心动画化! !非常希望! !  
AH的声音是由高山南在有声漫画中配的。  
我已经有一段时间没有听到她的声音了。 那是一个女孩的声音，Minami-chan。  
这很适合她。  
听说她和神谷先生的关系很好，这样一来就成了绝妙的搭档? ?希望你这样做! !  
不过和獠相配的还是香吧。。  
前不久借了「Secret Service」看，开场和结尾的图像和额外的动画真的很好！他们看起来多么幸福……。  
最后的「心と心・・・」与现在的AH重合，让我非常难过。。  


[267] 紫音♪  2001.07.07 SAT 01:58:31    
りなんちょさんどーもです！  
♪付けて頂いてありがとです～！m(_ _)mしかし、今度は「苑」の字がぁ～。。。ありっ？？（笑）  
  
ウエディングドレスを着る日に事故死だなんて、その一報をリョウは一体どこで聞いたのだろう・・・その場の状況を想像するだけで私が倒れそう。。。しかもそれは雨の日で、香のアニキが亡くなったのもそんな日でしたよね・・・。（暗。いかん！いかん！）  
でも、あの正義感あふれる香の行動に悲しいけど称賛です。←何か言葉が変。。。(^\_^;)  

りなんちょさんどーもです!  
♪谢谢你的附加~ !m(_ _)m但是，这次是「苑」字啊~…这可能吗? ?(笑)  

穿婚纱的日子意外死亡，獠到底是在哪里听到这个消息的呢…光是想象当时的状况我就快要晕倒了…而且那个是下雨天，香的哥哥去世也是那样的日子吧···。(黑暗。不行!不行!)  
但是，虽然悲伤于那个充满正义感的香的行动，但还是很赞扬。←说话有点奇怪…(^ _ ^;)


[266] Goo Goo Baby （メイビリン）2001.07.07 SAT 01:57:14  
こんばんみ☆  
  
今日ってタナバタなんじゃん  
皆さんタンザクに願い書きました？  
  
でもさぁ  
タナバタに限らず人間の都合のいい時だけ「神サマお願い」  
ってのもなんだかな～  
（ってそのわりには私かなりタンザク書いた）  
  
ラブラブな音姫とナントカ星が  
１年に１回しか会えないんだっけ？　今日しか？  
しかも晴れないと会えないんだっけ？　アイタタ～　  
  
　・・・独り言です（えっヤバイよアンタ）ので  
　皆さん気にしなっさんな  
  
＞りなんちょさん、  
　性別の次は愛用コスメっすか（笑）  
  
＞天使の心＠ＴＯＫＹＯさん  
　私も「天使の心」だと思ってたんですけど  
　何号か前の巻頭カラーのトコには  
  
　香＝グラスハートの守護心　って書いてあったような・・・  
  
最初は私も  
「エンジェル」が付くハンドルネームにしようかと思ってました  
  
エンジェル・ドロップ（天使の涙）とか  
チャーミーズ・エンジェル（パクリぢゃんっ）とか  
堕ちた天使とかいろいろ考えてました  

晚上好☆  
你今天在七夕节上写下了你的愿望吗？   
但你知道，这不仅仅是七夕的事，也是人们在适合自己的时候才说「请神」。  
（我倒是在七夕上写了不少愿望）。   
ラブラブ音姬和ナントカ星一年只能见一次面吗?只有今天?
而且不放晴就见不到面吗?哎~  
···因为是自言自语(啊，糟糕的你)大家不要在意  

＞りなんちょさん、  
性别之后，是你爱用的化妆品吗?(笑)

＞天使の心＠ＴＯＫＹＯさん   
我也认为这是“天使心”，但是在前几期的卷首彩绘上，写道  
香=Glass Heart的守护心。好像是这样写的...  
一开始我也想用一个带有「Angel」的网名  
我想了很多，比如Angel Drop(天使泪)，或者Charme's Angel(パクリぢゃんっ)我想的是'堕落的天使'之类的。  (译注：待校对)

[265] りなんちょ  2001.07.07 SAT 01:42:58  
紫音♪さん！！  
またまた、ごめんなさい！！！！  
あたし、字間違えてましたね。  
「音」なのに「苑」ってなってました！！！  
かさねがさね、本当に申し訳ありませんでした！！！！  
こんなあたしを、これからもよろしく！（って、オイ！）  

紫音♪さん! !  
又来了，对不起！！！！  
我写错字了。  
明明是“音”却变成了“苑”! ! !  
再次重申，真的很抱歉！！！！  
这样的我，今后也请多多关照!(喂，喂!)  


[264] 優希(大阪）2001.07.07 SAT 01:36:11  
大阪の人みっけ。今回の表紙見てやっぱり思いましたが，北条先生の描く女の子ってメチャ可愛いし綺麗ですよね。自分もそうなりたいと願う日々です。今は化粧の色使いを参考にさせてもらってます。中身は違うけど・・・エンジェルハートアニメ化なればいいなぁと思います。  

全是大阪人。看了这次的封面果然觉得，北条老师画的女性特别可爱漂亮呢。每天都希望自己也能成为那样的人。现在正在参考化妆的颜色。虽然内容不同···如果能动画化天使心就好了。  


[263] モネ8(新宿まで30分くらい）  2001.07.07 SAT 01:15:14  
＜ベレッタ様　でも一生香だけが一番のリョウでいてほしいです<br>というコメント、ほんっとうにそうですよね！私も、ＧＨの中に香の心があって純粋に喜べないのはそこなんだと思います・・。

＜ベレッタ様    
但希望只有香一辈子是最大的獠。（译注：待校对）  
这样的评论，真的是这样啊!我也认为，GH里面有一颗香心，纯粹不能高兴的就是这一点··。  


[262] りなんちょ  2001.07.07 SAT 01:08:48  
紫苑♪さん！  
もしかして、「♪」必要ですね。  
ごめんなさい！！ m(_ _)m  

紫苑♪小姐！  
如果「♪」是必要的。  
对不起！！m(_ _)m    

[261] りなんちょ（相模湾沿い）  2001.07.07 SAT 01:05:22   
紫苑さん、あたしも  
冴羽さんと香さんが夫婦だった、  
と思うことが嬉しい反面、辛いです…  
冴羽さんの切ない表情、２人の幸せだった時の思い出…  
見る度に、涙がでてきます…  
  
創刊２号での、  
冴羽さんの、「生きてくれ…！　俺たちのためだ！！」  
香さんの、「私は生きたい！！もう死にたくない！！」  
あの言葉…  
２人とも、やりきれない気持ちなんだと思う…  
これから、改めて２人の生活が始まる、  
その矢先に、香さんの死…  
あの時、雨が降っていなければ…  
あそこに、女の子がいなければ…  
言い出したらきりがないですけどね…  
別に、責めてるわけじゃないんですけど、  
こーゆーこと、考えちゃいますね。  
  
いかん！いかん！  
シティーハンターと、混同して考えちゃってるぞっ！  
シティーハンターとエンジェルハートは、  
設定が違うのにねっ！  
シティーハンターファンの悲しい性です…

紫苑小姐，我也是    
冴羽先生和香小姐是夫妇。  
虽然很高兴，但也很痛苦…  
冴羽难过的表情、2人幸福时的回忆…  
每次看到都会流泪…  

创刊2号上，冴羽先生的“活下去吧…!是为了我们! !”  
香小姐的“我想活下去！！不想死！！”那句话…    
我想2人都是无法忍受的心情…  
从现在开始，重新开始2人的生活，然后，就在那时，香小姐的死…  
那个时候，如果没有下雨的话…  
如果那里没有女孩的话…  
说起来就没完没了…  
我并不是在责怪你，我在想这件事。   

不行!不行!  
我把City Hunter和这个混为一谈了!  
City Hunter和天使心的设定明明不一样啊!  
这是City Hunter粉丝的悲哀…  
